[求助]今集衰仔樂園講奶共會失去自己文化，咁啱火箭隊又奶共跪低咗

衰仔樂園講將來美國啲電影要聽中國監管好灰...... (註: MPAA美國電影協會)

又講如果為咗奶共而搵錢失去自己文化係一啲都唔值！
（故事衰仔樂園要創作符合中國標準嘅音樂......）

10月5日播出，簡直預言咗火箭隊今日嘅跪低同中國道歉。
NBA係美國嘅文化，到頭來俾中國侵蝕，有咩方法可以連埋依兩樣嘢煲大佢吖嗱？

衰仔樂園條link:

簡體翻譯勿屌

American will figure it by themselves, no worry and just have your popcron ready.

預言

若果列根仲未死嘅話都肯定激到噴血

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

連埋國泰 再拉埋美國工廠 再加港人打紅色資本

仲有迪士尼創辦人

同埋聯通俄羅斯黑客影響總統大選

對唔住，㩒錯負評

恐怖奶共花木蘭

push